====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' esthétique est alors faite d ' une globalité de volumes , de couleurs ou de lumières , de grandes perspectives vues de différents angles (la skyline de New York) , parfois d ' apparitions imprévues : du pont d ' Iéna , le Sacré-Cœur surgit au fond de la coulée verte de l ' avenue Montaigne " (1 ) .
Entity Name (Type) :: Montaigne (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
New York (LOC)
Iéna (LOC)
Sacré-Cœur (LOC)
Montaigne (PER)
Total entitiy counts: 4

